[推到完場]2017國際中華小姐競選2

咁快爆

14

3

發覺2號好撚可愛

5拖 2 11 14 4重彩

3 5 14 三甲

叫成龍演鬼嗰個正撚到 拍得住朱朱 朱麗晨

留名

李明子

11 號!!11 號!!11 號!!11 號!!11 號!!11 號!!11 號!!11 號!!11 號!!11 號!!11 號!!11 號!!11 號!!11 號!!11 號!!11 號!!11 號!!11 號!!11 號!!11 號!!11 號!!11 號!!11 號!!11 號!!11 號!!11 號!!11 號!!11 號!!11 號!!11 號!!11 號!!

11號綠格

11, 14, 5

9號包實都睇到大波

5 14 11

5，14雙冠軍，11季軍，搞掂

14 11 5 3T
仙氣代表-淫mk代表-細波代表

5-11-3

3變魔術輸撚左唔洗睇

本身我都撐佢

咁又係之前又爆粗tvb未必比面佢

屌成條片去得一個地方